export const data = [
    {
      question: "Kota Surabaya terkenal dengan julukan?",
      option1: "Kota Hujan",
      option2: "Kota Metropolitan",
      option3: "Kota Pahlawan",
      option4: "Kota Kembang",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "Manakah tokoh Pahlawan yang bukan berasal dari Surabaya?",
      option1: "Mohammad Hatta",
      option2: "KH. Mas Mansur",
      option3: "Bung Tomo",
      option4: "Mayjen Sungkono",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Ikan apa yang terdapat pada Patung Surabaya?",
      option1: "Lumba-lumba",
      option2: "Hiu",
      option3: "Tuna",
      option4: "Pari",
      ans: 2,
    },
    {
      question: "Jembatan yang menghubungkan antara Surabaya dan Madura bernama?",
      option1: "Jembatan Merah",
      option2: "Jembatan Ampera",
      option3: "Jembatan Pasupati",
      option4: "Jembatan Suramadu",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "Ulang tahun Kota Surabaya biasanya diperingati setiap tanggal?",
      option1: "10 November",
      option2: "31 Mei",
      option3: "17 Agustus",
      option4: "5 Oktober",
      ans: 2,
    },
    {
      question: "Apa ikon yang terdapat pada logo Kota Surabaya?",
      option1: "Monumen Bambu Runcing",
      option2: "Patung Surabaya",
      option3: "Monumen Pahlawan dan Monumen Bambu Runcing",
      option4: "Monumen Pahlawan dan Patung Surabaya",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "Tahun Berapa ITS didirikan?",
      option1: "1960",
      option2: "1969",
      option3: "1979",
      option4: "1985",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Ada berapa departemen yang ada di ITS?",
      option1: "39",
      option2: "40",
      option3: "43",
      option4: "45",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "Siapakah Pendiri ITS?",
      option1: "Ir. H. Soekarno",
      option2: "Lies Hartono",
      option3: "H. Alfiansyah Komeng",
      option4: "dr. Angka Nitisastro",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "Rangking berapakah ITS di QS World University Rankings?",
      option1: "1",
      option2: "257",
      option3: "585",
      option4: "608",
      ans: 3,
    },
  ];